{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6964178'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "곰치국  칼칼한 곰치국 간단하게 끓이는법 백종원레시피"
    },
    "text": "ベクジョンウォンは簡単で美味しいゴムチグクを作るため、カタクチイワシや大根を使用して汁を作っている。汁を作っていずにそのまま水を使用してもいいという。大破20cmと五分咲きのたまねぎをきっている。アルタリ、大根キムチ1つまたはそのままの大根や白菜キムチを食べやすく切ってくれる。鱓1匹を食べやすく切ってくれる(尾びれは切り捨てる)。スープに鱓を除いた材料を全部入れて沸かしてくれる。キムチがすっかり焼けるくらい沸かしてくれる。グクガンジャン2tとおろしにんにく1t、あら塩1t、唐辛子粉1tも入れてあげる。肝臓を見て薄いと、塩やなめりするを少し入れてみなさいとアドバイスする。ウツボを入れて約5分煮てくれる。不純物が掲載されると、除去して捨てている。おいしく入れて召し上がるようにする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベクジョンウォンは何を使用してゴムチグクの汁を作っていますか？",
            "answer": "ベクジョンウォンはカタクチイワシや大根を使用してゴムチグクの汁を作っています。"
        },
        {
            "question": "ベクジョンウォンはなぜ大破20cmと五分咲きのたまねぎを切っているのですか？",
            "answer": "ベクジョンウォンは大破20cmと五分咲きのたまねぎを切っていることで、ゴムチグクの味や食感をより良くするためです。"
        },
        {
            "question": "大根キムチや白菜キムチはどのように切ってくれるのですか？",
            "answer": "大根キムチや白菜キムチは食べやすく切ってくれます。"
        },
        {
            "question": "鱓はどのように切ってくれるのですか？",
            "answer": "鱓は食べやすく切ってくれますが、尾びれは切り捨てます。"
        },
        {
            "question": "スープには何を入れて沸かしてくれるのですか？",
            "answer": "スープには鱓を除いた材料を全部入れて沸かしてくれます。"
        },
        {
            "question": "キムチはどのくらい沸かしてくれるのですか？",
            "answer": "キムチはすっかり焼けるくらい沸かしてくれます。"
        },
        {
            "question": "スープには何を入れてくれるのですか？",
            "answer": "スープにはグクガンジャン、おろしにんにく、あら塩、唐辛子粉も入れてくれます。"
        },
        {
            "question": "肝臓が薄い場合、どのようなアドバイスをくれるのですか？",
            "answer": "肝臓が薄い場合、塩やなめりするを少し入れてみるようにアドバイスしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ウツボはどのくらい煮てくれるのですか？",
            "answer": "ウツボは約5分煮てくれます。"
        },
        {
            "question": "不純物が掲載されると、ベクジョンウォンはどうしますか？",
            "answer": "不純物が掲載されると、ベクジョンウォンはそれを除去して捨てます。"
        },
        {
            "question": "ゴムチグクをおいしく召し上がるためには何をしてくれるのですか？",
            "answer": "ゴムチグクをおいしく召し上がるためには、ベクジョンウォンが心を込めて作ってくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 470
    }
}